警告泛民，唔好又出賣香港人

五大訴求，缺一不可

美國嘅香港人權及民主法案都要

香港人睇撚實你，乖乖哋，唔好亂做代表
唔好以為你對香港人有恩，依啲係本份
齊上齊落，成千人被拉，你走去同政府傾？
唔好代表我，小心玩火自焚

不割蓆不篤灰

唔好出賣香港人